[NBA一線]老老實實 而家NBA係網上有咁高地位唔多唔少都係靠一線鷹

NBA撚真係欠鷹迷一句多謝
LET GO HAWKS